估下英格蘭四強會對咩？

最有冠軍相就係今屆
至少踢到四強

英格蘭唔會四強，首名出線對哥倫比亞16強出局

南韓OPPA

你肯定佢會贏到架仔？ ...

入到8強先啦戇鳩

有閱讀障礙

對住個電視機

果場6:1大部份入波機會都係對方比